學Python用咩resources最好

對physics simulation, game programming, natural language processing, machine learning, deep learning, data science既python應用全部有興趣
網上啲resources真係太多太亂, 唔知用邊個入手好
利申淨係識基本syntax
睇起上黎簡單過java同c++太多, 好似咁易學咁搞到好撚hi想快啲學咗佢
同埋唔介意畀一次好似coursera上course咁49 USD去學 (不過唔使畀當然更好)
newboston都睇緊, 不過好似唔夠全面咁

呢個值唔值得讀?

學完揾D野黎寫下 睇下書
2-3個月 應該有D野睇下啦

決定讀下上面嗰個coursera, 還掂有七日free trial睇下岩唔岩玩

coursera你唔攞cert係連49usd都唔駛比
巴打肯比錢,入門可以試下codecademy,進階就datacamp

datacamp試左, 不過淨係玩咗免費版, 去到完咗matlibplot就要我畀錢
上面個coursera唔係免費喎, 過7日就charge錢, 不過應該有free course既
但上面個course好似幾正, 除咗python仲有好多cs概念, algorithm學
andrew ng嗰個machine learning都係free

不過datacamp嗰堆好似幾有用, R, SQL, Python都有

coursera Andrew Ng嗰 machine learning 都唔錯
不過係用Octave / Matlab

我直接搵咗本introduction to machine learning in python - a guide for data scientists

呢堆書好撚hard core下 可能要再補一補啲數底stat底先

不過andrew ng好似開咗一系列收費deep learning course

try try
我都睇緊d machine learning, deep learning

lm

果個specialisation係用python 岩哂你

Matlab始終太貴(冇licence好煩)，octave係unusable

點解octave unusable 太慢?

好慢
之前由Matlab轉過去用過一排，run machine learning真係

巴打你最後選擇左係德國讀master 定cs degree？
你學緊python 應該都選擇左cs
係德國讀cs 係咪德文講解 英文寫program ？

如果由零開始
我覺得codecademy 好好
由頭到尾做一次啲練習
基本上要識嘅都有教
跟住去leetcode 做下練習
慢慢就會熟手
programming language 都係language
無所謂最好嘅textbook
上leetcode 睇啲5星星範文好過
datacamp比較專門
可以擺喺codecademy 之後
cousera 睇咩course
andrew ng 個machine learning 好好
由淺入深
不過你預咗唔會一次明晒
同埋有心機有時間可以搵多啲唔同source
會
會易啲明
我自己就都係唔係好明
苦苦掙扎中
NLP 可以睇下jurafsky 本書
不過成千頁 NLP wiki 咁滯
唔怕簡體字可以睇吳軍嘅數學之美
當故仔書睇
加油

有兩本喺手
左邊本花書係最新嘅deep learning 聖經
睇唔撚明
聽日攞去還咗去

睇嚟都係睇下基本syntax再自己搵啲練習寫/望下sample codes
btw 搵到本data science from scratch, 真係好撚from scratch下
[url]
諗住由呢本睇起, 先再睇返machine learning同statistical elements

Lm